上水名都巴黎閣恐怖升降機意外 女住客踏空伏屍槽底

上水名都巴黎閣恐怖升降機意外 女住客踏空伏屍槽底
16:40 2018/05/11

上水名都巴黎閣升降機槽底發現女屍，警方正封鎖現場調查。（曾秋文攝）

上水名都巴黎閣的升降機槽底，發現一名女屍，警方正在現場調查事件。據了解，今日（11日）下午3時許，有升降機維修員發現一名女子倒臥升降機槽底、即時報警。消防員及救護員接後趕至，證實女事主已死亡。

據現場消息指出，初步調查發現，女死者並非自殺、亦非謀殺，相信事件屬意外，死者為是上址女住客。據了解，警方初步調查後，認為事件可能涉及升降機出現問題，肇事的女住客出門乘坐升降機時，升降機門打開但升降機未停至適當位置，女住客踏空、直墮電梯底死亡。

涉事的名都巴黎閣樓高25層，有兩部升降機，分別服務單數及雙數樓層，據了解，女死者居於大廈的中層，而出事的升降機為服務單數層的升降機。

上水名都巴黎閣升降機槽底發現女屍，警方到場調查。（曾秋文攝）

據現場所見，事發後該大廈兩部升降機已停止運作、進行檢查。據居於名都巴黎閣的女住客梁小姐指出，今日早上聽到室外有一聲巨響，不以為然，之後她於下午約1時，看見升降機被圍封維修，亦未知發生什麼事；而另一名住客賴同學指出，大廈的升降機經常需要維修，他曾經試過在升降機開門後、升降機機箱升高了逾一尺，令他差點跌倒，非常驚險。

警方帶走女死者的手機進行調查。（曾秋文攝）

居於名都巴黎閣的女住客梁小姐指出，今晨聽到室外有一聲巨響。（曾秋文攝）

Source :

支那化

係咪廿幾三十年d 私樓？

邊間管理公司

邊間lift 公司

應該係掛住睇電話無望就入左去

水，開始滾啦...可惜走唔到，等死

隔離post
升降機門打開無𨋢箱 上水女子踏空墮槽亡

頭先search未有人貼 出左post先見到

行路唔帶眼

企lift門前 見到門打開 身體好自然會行入去 點會知原來部lift無停